## Sintesis

Diseñar base de datos que Requiere:
Usuario con Contraseña, un Login Con Contraseña, Identificar el Artefacto, 
Para cada Usuario:  debe ser único, no puede repetirse, debe contener contraseña, nombre, apellido, Correo Electrónico (para Recuperar Contraseña).
En la pagina de inicio debe contener una plano de una casa que identifique cada nodo(que contenga la información del nodo),
Nodo: contiene la ubicación (ejemplo: Sala, Comedor, Cocina), Descripción del Nodo(ejemplo: Lampara 1, Lampara 2 de la sala) ,Tipo de Nodo(Ejemplo: Luz, Aire), Id del Nodo(código único), Consumo(Volt, Amp), Temperatura, tiempo(incluir día, hora, mes, año, minuto, segundo),  IP,  Status(código de error), Lúmenes
Nodo que envié información a la base de datos
nuestro negocio es la implementación y el software.
Tipos de planes (Normal, Premium, Pro)
Instalación según la cantidad los nodos (Técnicos)
En Caso de No Pagar ya no podrán hacerlo desde la nube, y debe usarse en modo manual
Como Requisito: Debe tener Internet indispensable para el uso remoto, Debe tener luz.
en caso de caerse en la nube:  debió ser a nivel mundial
Tipos de Roles:
DBA (Ivonne).
Tester:(Raul).
Backend:(Kevin).
Frontend:(Guillermo).